葉鈴兒督察，有無巴絲識得佢？

好似話佢一向有易服癖，收埋好多閃卡

高妹

我沒有六呎高

推

個樣咁似大成

真係好似

男扮女？

閃卡
利申：重口味

臭雞